廢老最鍾意幻想d自己冇見過既野

歷史有日本侵華（根本未出世）
未來有2047香港獨立（已經賣鹹鴨蛋）

現實面前被支那高壓統治，反而覺得好正

日本侵華唔知點解關中共國事，但揚州十日，嘉定三屠，二二八事件又唔關事